Now Icable sales 入 求新聞台plan報價

唔撚再想睇CCTVB 有咩plan係平，睇新聞台，請報價thanks

用有線啦，電視$68，Now 連台灣國旗都唔敢播，紅紅地。

我之前搵呢位覺得幾好

NowTV
🔥限時優惠免4️⃣個月費🔥
⚽2020歐洲國家杯 英超西甲歐聯歐霸⚽️
💥$99兩大娛樂姐合+Now新聞台💥
Whatsapp查詢:
馬上致電: 68401073